[Gay] 一人一個你最順眼同你最唔順眼嘅gay佬紅人（350）

留名

睇linkedin見到有個人極靚仔，成個model咁

WHO！

圖呢？

保護義士

終於見到新icon...

家姐

講啦

我帶團果班呀叔好鍾意用

一齊？

咩

228

食飯
喺九龍城
坐緊枱

twitter 228
夜晚野戰

西門町附近有間石頭鍋，幾正

果個公園

中間

Sor

機票幾銀～

wfc

嘩勤力 shocked

終於散
好飽

我個腦有好多段唔屬於我嘅flashback

比人控制住

想搵尖buddy 鞭策我操到波波咁

屬於邊個？

完全唔係我嘅性格
想死

我都想知

人會慢慢改變

都唔知變好定變壞

同邊個

Hi

hi

早晨

早呀⋯⋯岩岩訓醒？

Hello

唔係 啱啱媾完仔返嚟

有仔媾咁好

講吓啫 哪有仔

我信你有架

多謝你但係冇

要自己鞭自己

屌你

我會堅持唔到

波波鞭我

有生之年終於見到馬騮退位

我120kg穿衣顯瘦...

第一日識我？

我157高
想搵個矮過我嘅細粒0仔
有意+Line
Line ID: ttmonster1069

2蚊搭車仲想坐
咁想坐 睇下畀2蚊會唔會有特快龕位囉

傻人發現案

抄我講嘢...

笑咗

你攞專利？

單純一個字。傻

屌 樓下定樓上有陣鹹魚味傳入屋
好臭

勁惡...

梳 係我陣味嚟

真心一問 去銀龍茶餐廳
叫鹹魚雞粒炒飯好定白汁雞皇飯好

咁要拎去清蒸

支持炒飯

[member]本人在此特地聲明：

本人樂觀開朗，身體健康，無任何使我困擾之慢性病或心理疾病，故絕不可能做出任何看似自殺之行為。member]

呢個icon係唔係愛滋針

以為你係新人

你當我係新人都得

??

冇

好彩我直仔feel

追都去千年血戰
想當年個結局嬲撚到我

平A砍死最終boss

我唔係呀

（筆記）

無論咩時段都係塞車

（筆記）

水水

排名第一既點點

早

咦用電話邊到按加禁架

我都未睇機票

日日幻想被姦

睇醫生

咁恐怖

唔知點開始

想爆琴日啲嘢出嚟

肥田囍事？

屌你啦-,-

啱啱未unlock 睇唔㺯弓邊個玩我tg

.....

我記得係po 撚

不了
勁樣衰

睇啲po真係好撚嬲
係咪真係咁多盲毛

面盲撚話係CCTV條女同陳係同一個人 眼有事就驗眼啦plz

射咩？

冇，我都唔想搵

唔係你咁係邊個？係咪撞到污糟野.....

應該係，聽太多鬼故

要揾師父做法事

訓醒晏覺成日都發冷

要轉運了？

唔想起身

98D 會幫你

著左2件外套

根本好難分到...
妝前/素顏，加埋app既美圖....
其實...真係唔係咁簡單

請問大家今日有見過腳巴上水嗎...?

噴水仔....
冇...純問下， 想睇到佢上水安心d姐
因為尋日佢係第一個post d cctv 片， 上埋熱門

當我擔心太多都好

好安全 放心

鬆哂～～

比人插到鬆哂

噴噴

你就比人屌到鬆哂

我咁關心你，點報答我

[member]羡慕[/member]

羨慕邊個

點解你失敗左！有打錯野咩

明明我係最初擔心你個個....
唔公平

巧

一齊訓

有咩!!!

哇...........

好亂.........

我又想睇

唔好扮啦粉粉你...

Lfd

明明就唔同樣

底線bb.....

西零軟雞

化妝既魔力不要睇少...
雖然我都唔敢講是否同一人.....

西西

LTR

認人同記憶係我唯一嘅長處

你個人都係一個長處喎

腳係幾長嘅

我

咁條j呢...？

係咪真㗎

Am.....同人

報咗驚

真

nsf 點解

點點...

我之前點對你？

肚餓

你對我 已經 唔係好似 以前咁...

再見啦 無野啦 實在夠啦 你唔愛我啦

call你call咗咁耐

成日唔緊

扑你扑咗咁耐
四秒你就唔得

上下矛盾喎師兄

「好痛呀
快啲啦 完未呀」
你冇聽過？

冇喎 前戲做足

我都未出世

好大既官威......

有無tg group?

清茶

你先

茶兄....點睇我都清泉過你

做咩

唔會放上嚟

你清泉囉咁.........

又想口賤了

Am......我休息下先....

睇#1

茶茶

講就講啦

食咩好

無！

Hi
檸水

點解係檸水

**Tonight, 17號19:30**
我地民間記者會第20次記招，亦係第一次同特首嘅FB Live正面交鋒！所以記招十分重要！為咗感激所有嘅手足一直以來嘅支持，記者招待會係史無前例嘅最大規模，至於有幾大規模聽日就會揭曉（一定比10.2聲討開槍鎮壓學生嘅記招規模大）！所以我好需要手足幫手推聽日嘅記招，除了要感謝所有嘅重量級嘉賓，Click Rate唔可以輸俾特首啊

0水

咁可唔可以加冰，鍾意飲凍野

我真係一隻豬

救命

食量又大，又成日訓教

但唔肥

我都係豬

係係

我屌你老母

豬豬好聰明 點解我咁蠢嘅

我當咗你係我媽媽

冇嘢

做緊乜

攤屍放空

？

有冇打J

嫁女

又瞓咗

[屌 臥底閪咪撚再開無謂 POST ] Full Gear 人鏈保護 保護清真寺

真心發現

圖？

哦

fced

私交王

Show Blocked User

我正式宣布，本人殘廢(ID: 29586)正式同•。。• (ID: 7278)斷交

係咪因為我....推咗你俾第二個

你哋要幸福

同我交ok?

後續: 並不再參與任何私交集會

⋯⋯⋯⋯⋯

你？

好啦 唔迫你

禾都系

冇 仔

大隻仔食雞胸係增肌
肥仔食雞胸係扮健康

見到太陽眼鏡廣告 勁想買

我都想

買

好賤，做返CD Rom 算

993

995

994

搵人開post先啦